乜撚野電子支付，叫電子付款呀

仲有八達通充乜撚野值，增值呀 電，香港口語係叫叉電唔撚係充電

Pish